Lista de afazeres para o trabalho de CPD

X Procurar e armazenar em Python os arquivos em HTML com as informações de cartas de Yu-Gi-Oh!
~ criar as estruturas do tipo Arvore B e Arvore Patricia - tem uma implementação da árvore TRIE
- Aprender a usar arquivos em binário no Python - Pickle
- criar os arquivos em .bin e manipulálos para receberem os nossos arquivos/estruturas .JSON
- criar o quicksort normal e inverso para fazer a classificação e ordenação
- ganhar 10
- passar na cadeira

ACORDEM GUISE


DEIXA EU TENTAR MODIFICAR MAIS ALGUMA COISA AQUI
